沒有喜茶 我們還有我是酸奶君

嗰間一定唔係黃店嚟 因為勁能好飲 乳酪入口軟滑 又健康又有口感 完全反唔落 盲反嗰班唔明係咩心態

( Show Blocked User - SiuFa(Boarding) )

樓主五毛
唔好回

無所謂 你損失

跟尾狗

大把黃店有芝士奶蓋

酸奶屈機d

不了飲蒙牛好過

蒙牛都屈機
撐加泰獨立嘅美斯都幫佢賣廣告

都幾撚煩下

又出返黎

係邊 想試

酸奶呢個term好撚嘔心 好似變壞左既奶咁

次次飲親都肚屙， 啲奶處理得唔好， 好撚多細菌

條能樣日日睇TVB 你話呢？

一只酸奶牛仲正

飲開旺仔牛奶

有冇芝芝梅梅 俾你咁講想幫襯吓

你講好撚好飲果間係旺角執柒左喇

依個時期好多黃店都執咗

芒芒吊打梅梅啦

推

我個人鍾意梅梅多啲 每日唔飲一杯上唔到電

飲完之後踢波會妹下妹下

乃仔做嘜唔叫自己做韋達

深黃

WFC

乃仔依家個名幾有生氣

頭先飲咗芒芒 即刻通一通腸胃

我第三隻跟尾狗

new god messi係皇迷辱巴

又可以block

哦 你咪唔好睇

我飲開營養快綫

好撚老實講，喺街見到真係以為去撚左匪國東門咁，成條街格調拉低晒，旁邊嘅鋪頭業主多得佢唔少

美斯紅藍兵團喎

點撚解會上熱門
順手睇下有幾多隻垃圾五毛同黑狗
拉

邊三隻

blk撚埋咪唔使拉 唔使好嬲好嬲

酸奶君幾時變左黃店佢大陸好似都好多分店

其實係4隻
足絲雞（已4）
天氣仔（已笠）
donki哥
榮光好難聽

加泰係黃紅旗 尊重返

有陣臭味咁

通腸胃 勁屈

樓主大陸仔？香港大把野飲，唔飲呢間咪第二間

笑撚死我
有次行過尖沙咀酸奶君
佢放咗隻pepe出嚟
寫住加油 但係隔離貼左張紙話此只代表本pepe 立場
又要威又要戴頭盔

Btw 好多黃店嘅芝士奶蓋都好出色

你老母飲得多先生咗你個弱智仔出嚟

即係你成日飲？
自爆自己係藍絲

乳酪就乳酪啦
酸乜撚野奶
用尻埋啲大陸字

拉

垃

先唔講佢係支那野，但佢個logo一定係抄日本插畫家noritake垃撚圾支那人淨係識抄

Blocked

葵廣 我是珍奶狗

酸你老母臭奶，我地叫乳酪，d奶酸左個d奶飲左祝你屙撚死

酸奶似過期野一開頭仲心諗點解賣過期奶

有邊一間奶蓋好過喜茶 認真問

btw台灣都係叫酸奶？

酸奶係yoghurt？
咁台灣叫優格

負皮 block 不推文 上一頁

食開屎

善用不推文啦

邊撚度黃

上次見到荔枝角果間有放隻pepe喺收銀機，比佢呃左係黃店幫襯左 仲有買二送一
事後先知係中資

係 樓主曲線引哂啲支那仔出嚟

一芳/天仁

好食是良知

又黃又紅
王維基啲fd?

強烈推薦大家飲十字牌Sippa！
有九成半相似！

酸你老母奶 壞左就唔好飲啦
優格就優格 乳酪就乳酪

王維基政協 深紅

屌有次飲過頂胃到成晚都想嘔
唔好酸奶點解要配糯米

冇飲過喜茶唔知喎
不過新蒲崗同中環都飲過唔錯既
唔記得名了